[HBO劇] 有無人追緊南極兇案 The Head

唔見有post講
HBO新出既mini series叫”南極兇案 The Head”
亞洲區有山下智久做代表
一齊討論下

睇過trailer幾吸引

得6集就完，短短地
HBO出品，都睇得過既，睇到第三

真係無人睇....

岩岩睇完第3集

要搵黎睇下

有冇link睇

係nowE 睇

佢氣氛鏡頭都拍得幾好

睇完第三集，係咪總共揾到八條咸魚？